起身投票啦！投完再（拉人）投啊

[black]起身投票啦[/black]

投完再（拉人）投啊

投呀！

[初選]記 住 投 埋 超 區